其實玩三公有無技術可言

點先可以增加勝率 有個同事好勁 玩親都一定贏錢 多數玩1-500$一鋪 佢唔係做莊 但次次最少贏千幾2千 未輸過

鮑姐

玩鮑姐有冇技術可言？

叫鮑姐教你玩

鮑

你捽牌會唔會捽到鮑姐㗎

玩鮑姐就有技術可以，所以得棋靈王先做到

真係撚狗咁撚，襯晒個名
自己都追蹤咗耆齡王
然後搶住入嚟曲線提鮑姐

屌你老母
阻撚住正常討論鮑姐

你問下鮑姐

洗牌做手腳 派三隻公比自己好易。

唔是做莊

其實簡單啲你可唔可以唔好再出post

鮑姐

做咩係咁開新po

賭錢講運氣，運氣＝磁場，磁場＝能量，輸左幾鋪黑面心情唔好，會發出負能量影響磁場就會一直輸落去，保持冷靜，賭錢唔係賭一兩鋪，賭得錢就有贏有輸，要識得喺贏輸之間控制注碼

你估個個好似你哋咁on9，追蹤咗佢淨係識鸚鵡咪嗌鮑姐鮑姐咩

有無要求倒牌 cut牌，換位，或者睇下佢有啲風水野 帶左咩飾物，最好少啲同佢對賭

有冇考慮過人地其實係出老千

棋靈王玩鮑姐未輸過